我乜野都改到

壞集慣盡曬力改
脾氣差盡曬力改
態度曳盡曬力改
性格價值觀都已經因為你改

我唯一改變唔到 就係你已經變咗心

變左心
我點盡力改
點付出
你都唔會放在眼內
改多一萬樣野 都唔會改變到下場

變埋右心未

樣改唔到

下個更可愛

咩歌 係咪矮仔城既 弱 ?

算啦，所有野有＄就乜都改到

你仲差性別未改
加油

性格都改埋？應該係收埋，已經唔係你自己喇

唔係改性格價值觀
係包容大家嘅不同

已經做晒所有野 淨係想佢領情
佢唔領

唉 我明
我同你差唔多